目標24歲退休 人生應如何規劃?

今年11歲 出年升中1

係老豆銀包偷5000蚊 之後唔洗我講啦

拎殘津？

18歲去馬會學投資 全職賭徒

萬里條柒頭死撚左啦喎

讀好個中學入間ivy league Oxbridge 讀神科，邊科自己參透

記住借錢讀，洗少一筆

繼續努力讀落去，gpa 冇4就讀到有為止

跟住搵個uncle 幫你入間ibank 做2-3年

記住搵返黎d錢唔好儲，要投資，個人建議買衍生工具例如六合彩以小搏大

一路邊做邊投資你應該儲到舊錢都唔細

到24歲同老細講你退休，不過記住要一路投資

如果你好彩應該一路順風順水到死果日都唔會破產

如果你唔好彩破產就死咗先，唔洗破產咁慘

打跛腳 唔洗做